DJI Ronin S 同 Zhiyun Crane 3

想買個Stabilizer 邊隻會好啲？

我用sony ax700 拍片

算把0拉

Why?

求輕便就智雲，要造工牌子就Ronin

DJI Ronin S $3xxx
Zhiyun Crane 3 lab 最平都要6k

2隻都玩過
DJI渣耐左會倦, 渣法單一, 拍一些地下影上黎既SHOT會難
CRANE就渣法多D, 可以間中轉換下

p.s: 新手

咁應該買DJI玩住先